點睇有人企喺隔離等緊個位, 都仲慢慢食野既人?

明知有人等緊仲mee mee mo mo, 係都要飲埋杯野先走

慢慢等啦

企得愈埋
愈望住我就愈慢
有第二枱走我先走

係我就唔忍當場屌鳩佢

利申：鍵盤戰士

合理 人地有俾錢享受呢項服務
唔通地鐵有人喺隔離等位你就一定要讓比佢？

試過等到拎支叉幫埋佢食

地鐵d廢老都係咁樣迫人讓座架

食餐飯都要比你催住哂 趕住去死咩

見得太多, 心已淡

抵死

抵死

揸車都係一樣, 後面愈推, 我就愈慢

我見過有人等緊位直接拎住個托盤食

置身food court/快餐店 猶如食緊五星級酒店

抵佢一世窮

同意

屌你老母 我鍾意慢慢食呀 吹呀

點解要食快d讓個位俾人
急就去第二度啦

屌你老母啊樓主
慢慢食先

人地等緊你位你都唔柒讓啦on9

唔等得就食第間
老奉食快d讓個位俾你？
我冇俾錢食飯？
屌你老母講嘢前經下你個閪腦先講啦好嗎

sor 我絕對會讓

要慢慢歎既就唔好黎food centre/快餐店

正常速度囉，食哂咪最多杯野啜快d
你老母英女皇呀？老奉要讓你架？
快手係人情，坐定係道理
尻下尻下咁，無啲家教。

香港生活真係好似住嚮豬欄啲豬，除左快啲食飽繼續工作供樓，人生都冇乜其他野可以諗

利申：唔會食快啲俾個位人，我有自己生活節奏唔到其他人管